公投 呢幾日應該為區選停戰 定繼續

當然港共政府係信唔過
但我哋自己手足元氣大傷

正評：休戰過左區議會選舉先

負評：繼續開花

區議會你老母

五毛 拉

拉

你真係信會有區選？

坦白講我唔估
最好就搞唔成先叫攬炒

但想知大家點諗

區你老母

區選係政府責任嚟
唔好講到我地控制到
關我地撚事

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

正視聽 手足 不是自首 不是投降

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

血債票償屌你老母

Push 希望過區選

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下